2019 新興職業一覽

1) 火系
• 調酒師
要求大量經驗同勇氣
你知啦，一個唔小心倒灑酒，辣親自己點算
但系火系必要職業
2) 水系
• 色彩系術士
要求眼界准，眼光好。
美化社區渣滓靠你啦
• 聖水系術士
要求超大勇氣
分分鐘做到嗅覺失靈
善用生化廢料嘅寶寶最難做
• 腐蝕魔法師
要求基本化學常識同技巧
工傷率高
If we burn you burn with us
3) 土系
• 遠程石系術士
要求眼界准同一定力量
但番完工隻手一定好痛好攰
• 新馬路工程師
要求快速判斷力同一定技巧
隻手好容易受傷割到
但對擋怪有好大作用
4) 光系
• 治療師
要求唱歌，背歌詞
回復系魔法，可回血回HP
• 激光師
要求 (好似冇)
可用不同發光object (例觀星魔法棒，電燈)
照向不同object作標誌同妨礙視線之用
5) 結界師
• 陷阱魔法師
新興職業
要求 (好似冇)
好似可以用A4file同油做魔法攻擊怪物
• 鎖之魔法師
要求快手，需要實戰
可以減慢刷怪時間
6) 蟲系
要求唔怕昆蟲，同戰友多溝通合作
唔好放錯位啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
7) 髮型師
要求快手，最好跑得快
適用於落單的blue object
好大機會可以召喚神獸

Source:

自推一

自推二